兄弟6

繼續 打呀 伍仔

推

個賓仔好戲過香港啲童星

擋刀受傷？

食波餅

出事

個仔咁白痴救返都哂氣啦

賓仔好戲過肛交敏

女女女

最好戲係個細路

賓仔仲好戲過龍仔同肛交

cls，次次去親菲律賓都出事

單手

Tiff勁撚到

大獲

呢d傻撚 當生少個啦

逃走時一定會有人受傷系列

好想俾tiff毆打

一拳一件

頂波

條腰斷了

條賓仔食晒兩邊奶

tiff版人生馬戲團

top five邊個咁差eq

唔係唔識英文咩

咁撚多人圍條女

今次到楊明救呀龍了

又玩代打

tiff

有無咁撚勁

Top5咁撚樣

幾時到Pacquiao出黎挑戰

leo空降top1

cls

diu

5強仲秒得快過10強

羊明型到

伍允龍隻閪腳咁勁

歧視女性，吳生一出手打贏，即係眨低女性能力

呢套嘢係啲打拳好睇

唔好話我話 一陣iron有危險 揚明贏變輸

亞洲最多拳王國家唔夠班看更打笑死我了

竟然唔係跌嗰下完今集

iron死雷狗

跟住楊明代打？

女人

咁都打唔撚醒

諗起打女拳王崔建邦

岩岩好

其實呢套戲UP乜撚野

楊明要帽了

伍生*

連機

hp冇扣過！

鎖血

楊明比人打足咁撚耐都冇事

反白眼

楊明唔洗做cpo啦咁撚好揪

點解唔可以一齊用能力

屌搵leo打好過啦

仲話top 5 拳王

伍仔黎

開始拖劇情 集集都一樣

得signal 未覺醒？

即係細佬借力量俾大佬

楊明先係拳王

俾人10幾20下唔暈 還幾下手就打低人

扑咁耐都唔扑頭，on9情節黎

想問好耐

Chi你老母nese啊，貓仔明明係美國人

屌硬直完超必就收皮

開金身

得fever冇感應？

菲律賓d拳王咁廢架咩

16集都未入正題

個保安都好打過啲拳王

俾專業拳手打頭一早死

無敵狀態

玩晒啦
一個斷片另一個就上身
第時扑扑下野high得濟暈左 咪個兄上身繼續扑？

曹星如香港第一可能都唔夠保鏢打

??? 人地打左你十幾拳=冇 你兩拳就打贏???

楊明body

楊明幫人溝女

一係A借B,B借A,唔可以共用掛暫時

屌你老閪
套野垃圾到
利申 我係等睇大師哥既

算數啦佢

仆街 又收兵 Tiff

帽了

楊明

食左mario粒星星

係都HongKonger

臭g

楊明最撚慘

俾大哥搶女

上次都得

成套劇d女比吳允龍溝曬啦

四角戀ready

我諗我鐘意左....

你大佬呀

恥笑菲律賓

楊明:我唔明呀

依下集咪兩個分一條女

大佬卡

之前打拳果時
Fever係咪感應過？

我鍾意咗你.......呀哥

等人cap圖

都唔知做乜鳩

仲未講點解可以交換靈魂

係咪類似向另一方借用力量，例如貓仔要起身，就會向楊明借用力量，或者楊明可以主動比力量佢。但係兩個一齊用，咁互借力量咪即係無借到。

支持楊明食返morning chu

tiff要愛愛了

楊明好似套套劇都係咁 好慘

兄弟·反目

打咁撚多拳乜事都無 推住咖車班賊都追唔到 tvb

點睇王浩信間保安公司連埋大仆街同何君誠，收埋咗全宇宙top5最好打

邊次

英國個次大佬借俾細佬

槍戰唔記得

香港室內拳賽係細佬借俾大佬

楊明真係最正氣

可以雙倍持久力

好人

其實呢套野係咪就係不停打交
然後將幾個story拉埋一齊拍一套野

襟▪兄弟

嗚～～～條女冇左lu～～～～

扑嘢太high過咗個臨界點會唔會....

呢個睇果時笑左，重要架車裝左貨

上次係樓梯兩個人一齊打到

Tiffany 成part劇情 成個角色都係隔硬黎
為加而加

是但啦，開感應一齊屌

支持陳庭佳自動獻身

細佬無操過打羸TOP5添啦

槍戰大佬借細佬左手開槍

可以連發
一個扑完一個回氣 無限loop

可以2連射
但另一個就........

最後片尾曲成班女係到拋胸

你調轉左大細

楊明身邊有個陳庭欣可以即食啦！

Tiff - 貓仔
膠敏 - Signal
點解要楊明食大陸豬

開哂外掛

3兄弟6P

勁淫亂

香港一個濕鳩保鏢勁撚過人地菲律賓專業拳手top5

屌你老母編劇 點解比人斬個個唔係肛交敏

推車慢到咁，睇住後面成班友扮晒野慢動作咁跑 笑到氣咳

兄弟黎咋

Tvb真係痴撚線 當觀眾弱智

你條女姐係我條女
我條女姐係你條女
我唔夠氣你接濟我
你唔夠氣我接濟你

拋左十幾日啦

痴孖根, 又係搵大佬.........套套都係咁,
之前救護員又係. 冇啦啦多咗個大佬.

通常依d送上門既個男唔希罕 要同人爭先過癮

唸起蟻俠

楊明最慘，冇人鍾意佢

仲以為2個都收皮果時第3個兄弟就出黎救佢地

仲有大仆街

拍劇姐

其實劇情楊明都有操下,不過無操咁密

同埋細細個就肯英國打開交

扑扑下交換意識 唔洗掹出黎就屌到第三個

咁都夠人地菲律賓top 5打

好似冇解釋過點解一開頭咁大班黑社會要刮個細路嚟斬喎…

可能係業餘TOP5呢

首先就捉左佢老豆老母先既

請看下回分解

爭人錢，搵個仔嚟賣掛

星星狀態係會令對方自己受傷

何只雙倍
一到就射果陣就換人，想屌十世唔射都得

續繼

楊明要戴帽了

thank you你

新av題材二位一體

多謝你你

如果貓仔最後要高妹唔要May朱
我會想打柒佢

菲律賓用三腳

美欺

沙治奧 拉莫斯

石修咁有錢用埋啲cheap雞電話

楊明d英文

貓仔成個on9咁

鬼妹性格既港女真係好易會係咁收兵

佢同貓仔個background應該要調轉，要個美國大嘅嘅扮唔識，要個英文差嘅扮英國大嘅

原本兄弟係指襟兄弟

屌你美欺 亞軍庭

咁楊明都係前英國特工

sorry = 水

全部由足球轉戰拳擊

好悶呀

?

你覺得一個美國大嘅人扮英國大會似？

真心慘

係wo

果種眼神好似係出自楊明

Morning chu

到青青

丙朗 賓特拿

此圖必火

屌到高妹幫我生仔,生個高大靚仔出黎

宜家伍允龍中意sunlight未

morning 朱靚好多

條白色裙著到佢咁肥

sunlight正啲

3角戀有
尋親有
鬥車有

差爭家產同兄弟反目劇情

係,但高妹高D...好想把玩佢對長腿...

佢本身都有少許壯

兄弟應該有

兄弟反目實有

著到咁唔驚俾賓仔女女女???

morning 朱都算高

好撚on9

啲戲

一跌就爛

條女好撚樣衰

一句治安唔好就帶過噚日劈友嗰段！？
噚日係追住要殺人喎… 治安唔好周街斬路人？

講第三次del

廢物

iphone 都咁廢

支持楊明打鳩fever

問人借電話打但楊明未聽就知係佢

楊明做兵

A貨

運輸兵

Zero把老牛聲好難聽

肛交敏塊面凹入去,苦瓜乾口面咁

好慘
仲要幫手做咁多野

起歌

問老細借車溝女咁易

嫂子

屌你 收兵

咁都起歌

兵仔

間餐廳就係結婚party

幾時起連詩雅

叫得多

伙食兵

條女啲戲仲屎過大學戲劇班

條賓妹

又話整親

起碼啲英文流利啲先，英美口音轉點都易過港式轉英式掛 ，同埋好多英美劇、電影嗰啲都有呢啲情況，例如walking dead, marvel spiderman主角都係英國人扮美國人，Rdj美國人都有扮Sherlock Holmes，佢哋都有轉口音嚟就返個角色

咁靚仔都要做兵

楊明升官階啦
伴舞兵

毒撚楊明

又話腰痛 又走去跳舞

收兵要緊

楊明好型

朱晨麗應該差唔多米7,但高妹著對矮跟高跟鞋都差唔多同楊明咁高,應該有1米75-1米76

揚明都要做兵 食番陳庭佳算

楊明同sunlight

摸到娘娘條腰 好興奮

tiff好大食

咁型都要做兵

乜撚野劇情，整親條腰走去跳舞

肚餓食甜品

黑妹啲戲真係唔多掂

見過真人有1米75

D 劇情
出街, 跌爛電話, 整親條腰,
條仔嚟救, 去食飯, 跳埋舞

貓仔又阻住晒

羊明識睇英文菜單？

做乜鳩

伍允龍把聲拆晒咁,以前傷過聲帶 ?

龍仔

又唱9歌

伍允龍

屌

有幾on9得咁on9

唱歌用錯力

Hana

醉左

雖然鳩 但好撚好笑

技安設定

又唱難為正邪定分界

做埋運輸兵

笑撚死

幾有做弱智仔嘅潛質

不如開套笑片佢發揮下

飲醉左啲戲冇咁尷尬

唔係講緊肛交
我話大大隻個條女 唔知叫咩名

仲要望住女神同自己阿哥

呢下真係慘

做兵做到車女神溝仔

伍允龍醉左仲正常過查案果陣

： 多謝細佬幫我溝條女返黎

歐陽鋒

成套淨係可以唱鳩歌

睇住自己條女對奮老咁好

劉穎璇

佢條頸好多老泥，好肥

Tiff D 戲唔得,
但又俾 D 感情戲佢做, 盞害死佢

條女咁豬，要佢條嚫個女保鏢好過啦

劉穎鏇條頸，好肥，好多摺痕，好多老泥

Fyy第一套閪口閪面咁做得幾好 ，個對手都係楊明

睇zero樣都值回票價啦

演技係bonus

天份無咁高但又急住捧新人

兄弟為爭女反面

捉佢隻手入裙底啦

佢做李小龍個陣把聲好正常好斯文架喎

楊明慘到 焗住睇

笑死食煙

135 大哥 246細佬咪得

嘩做乜食煙

楊明好靚仔

識食一定係食sunlight

個樣都值回票價

成套野最正一定係青青

佢本身都食

我話你 識食一定係兩個食

陳庭佳

食大仆街

大仆街

陳庭佳自動獻身

煙剷樣

tvb嘅劇情真係鳩估都估中

仲有雙下巴

陳庭欣...又要打J

準備同大仆街扑野？

tvb果班多數都食

識屌一個定屌大仆街

陳庭欣

多角戀展開

其實伍允龍同鍾嘉欣老公都幾似, 只係佢老公再老啲

埋牙

morning chu正好多喎我覺得

都係果句
劉穎鏇條頸，好肥，好多摺痕，好多老泥

老老柒柒 我印象中fyy有場同楊明對手戲 做得仲好過楊明

友誼

伍允龍被抹黑得最慘既一次

今晚有床戲

呢個正過zero好多啦

陳庭佳仲正

楊明好撚正啊！

食醉酒扑野

友誼波

大仆街醉了

做愛了

唔撚係掛

就地處決

大仆街做愛的替身

友誼賽？

醉酒上房

伍允龍掛,高妹應該會搭返楊明,陳庭欣黯然退出
利申:40年TVBfans

陳庭佳對波真係好正

食陳庭住

食大仆街算啦

真係上床

強姦Leo

Wtf 劇情大暴走

說好的床戲呢？

佢配iron

友誼波咗？

屌陳庭佳啦
叫埋佢搞搞個頭

有得食唔食

屌那星咁都唔扑

不嬲覺得伍允龍唔靚仔, 而家老左直頭唔掂, 覺得佢同嘉欣老公差唔多level

我很清楚自己的位置

好清楚自己做兵

我清楚自己位置

好清楚自己位置

等多幾集就唔同位置

信號王好撚白

師父冇

楊明單戀好慘

上wiki睇非凡係好好抽，仲係特務，堅唔堅

sunlight同人講中文做乜9

唔明點解之前有人話大仆街唔配做港姐冠軍
屌你正撚到

後面件賓妹

個細佬咁似尼馬

套劇最好打係咪隱藏石修？

通常wiki都可信

個細路仆街仔

食陳庭欣好過啦

屌阿paul好似手繩黨

一瞬便來到的我

一家人？

唔識英文

Wiki成日老作架, 未到結局都唔好當真

小朋友幹大姐姐

Sunlight > 大仆街 >>>>>>>>>> 黑妹

喊乜鳩

睇左咁多集剩係見佢ko左個小偷，真係收得咁埋

但佢地3兄弟應該堅，非凡係老二

屌 萬棋 譯做Million Flag

咁你幫唔幫到仇?

上等人

諗起城寨
開頭好似冇人估到KC係Big boss

李天緃

呢個就好明顯 唔係套劇點叫兄弟

白衫條女幾正

係

喺面前都唔認得

點會...伍允龍唔靚仔但都算好樣過普通人
鐘嘉欣老公成塊面巢皮,眼皮又下垂,頭髮又攣,好撚核突

個LOOK好撚正
扯ed

泰皇有冇屌咗上等人

正路估石修啦係final boss 掛

家嫂！

把聲做乜9

大陸味濃

個款好好屌咁

我反而覺得如果係咁都幾正，可能好打過iron,天行

好大波
再少布啲就正

好大波

如果佢真係打得，應該最好打嗰個黎

條女叫咩名

no

後面講大左肚

佢講扮唔識打姐，我覺得boss係石修+猜fing

食蕉～～～～～

佢老公大過伍允龍好多嘛, 塊面巢好正常, 伍允龍都巢巢地, 同埋話佢好樣過普通人就... 見人見致啦....

幾時先去番英國條主線呀

天行都已經屈機, 如果好打過佢...

我覺得都係，片頭又咁好打，另外兩兄弟都係陪襯，首歌又擺面講佢

前兩集好似講左猜fing 唔算好打，iron 後生已經好打過佢

主角光環 夏天行先正
天行 >Iron >>>>>>>>>>>>>>>>>>Fever

瘋狂iron>天行>iron

唔撚係掛？！

賣咗上等人咪得囉,保佢托柒咩

係我都屌到佢大肚啦...

都無落手 影到都無野

我覺得可能係細boss,覺得佢實會同iron打

個gip呢？

死廢老搞住嗮

陳金城

閂門果d聲有咩用

猜fing 一定好打過貓仔 一拳超人

佢真人識打，點都要打番場既

麻麻都係好煩
唔想見到佢出場

屌 突然間清醒晒都有

fever自己明明有個最屈既監控系統 咁都唔識用

條廢老根本ON9

係喎貓仔暴走係咪隱藏技能黎，如果係都幾正

你孫女臭雞黎架

廢老

真主角 武力100 智力100

Iron 武力97 智力50

天行 武力97 智力80

泰皇都幾好人吖
老人痴呆都醫返好

貓仔左擁右抱

睇睇吓楊明同我都幾似樣

3P

3p

幾億身家又有身高(雖然唔靚仔)走去食個扁面妹+保個廢老,劇情唔make sense,係我就食撚晒陳庭佳 高妹同morning朱

：契媽 我一王兩后

暴走貓仔應該武力120，智力0

加埋契媽

2條女都咁正 點揀呀

咁撚串比人打死都唔知咩事

會唔會真係係條街大大聲咁講 一陣俾貓仔打撚死

家禽生野獸

被動技 hp30%以下發動 攻擊力提升200%

Sunlight

呢個我諗唔關signal事

即刻打臉

關

收返

打自己一巴

好撚煩啊張煩膠

冇野係唔關張非凡事 佢幾時死

跟住肛交就會衝上去：張非凡

我都想知佢幾時死
好樣衰

又鬥車

笑左

估計部嘢有8000cc

真撞架tesla

咩事 大車追到tesla????????

佢係咁搞尻兩個咁好抽既 佢應該真係打得 唔係正常唔夠膽

Fever同肛交敏快撚d死

有聲

架tesla仲慢過架貨車

笑撚左
泥鬼快過張非凡架車

屌你老母屌穿你個閪

咁我真係對signal太失望
就算真係有咩計畫都唔應該咁做
何況天行iron幫咗佢咁多又fd

Tesla都賣唔甩

貓仔之前問呂珊食大排檔飲啤酒有冇事
於是今次就乖乖地飲汽水

你地睇緊既係gag mode .com

泥鬼鬥tesla

屌你 泥頭車跑得贏tesla

要打了?

完

戲內外都咁討厭

會唔會打7佢兩個

我都以為係

陳庭佳黎既

stone同oli

車死佢

成場車戲都勁垃圾

佢架tesla係咪特製

炒低左佢 我話你有創意啦

廢物 唔敢車埋去

特別慢

擺哂post 以為佢想提升戰力

電油版呀

即刻變神劇

用左雞摩

點解永遠環同時間打交

乘勝個

下集係咪到黃浩信派感應

呢度咪跛Co死果度

你打街機都有後追啦

架貨車真係行得快，點樣話刹車就即停

當觀眾係幼稚園？

唔記得叉電啫

成撚日兩邊一齊出事onlun79
唔撚睇了

聽日似非凡感應幫兩個

如果個兄弟扑緊野，會唔會有feel

成套劇最好睇係片尾

tbb既野

咁咪幾好，唔洗爭

有無人覺得秦煌其實係好人嚟？

只係因為某啲原因而扮衰人

望到對方條女

leo

會唔會大仆街係鬼黎？

覺得遲早石修會搞到成個騎士會仆街

iron預告打拳個幕好撚型 樓上邊個話佢唔型架

tvb好心做下資料搜集 tesla 連電單車都快得過 0-100 2.幾秒

劇情似係非凡幫完之後
Iron 天行佢地互相多謝對方
之後發現第三個兄弟既存在

泥頭車追, 架 tesla 走唔甩

成套劇真係好多 呢D 無謂 on9 位
不如簡單 D 改拍人追人算啦, 唔一定追車啫

佢個body

你似佢身高先有用,佢個樣又唔係靚仔

我覺得本身班高官都係仆街黎

啲shot 跳跳下就扮有逼力

咁都唔靚仔 佢陰陰嘴笑個樣

可能佢一早知有人想搞佢，睇下對方邊個，個角色咁醒點會咁易落單被人搞掂

我係5'3版嘅楊明，夠溝女未

話唔定當年c婷父母嘅死係另有隱情

我成日覺得楊明好似超人先生個仔

出事一定兩邊一齊出係咪鎖定技嚟

最終三兄弟打騎士會，之後最打rinman

fever 係佢2兄弟老豆，係不死人

到時秦煌會幫拖

最後最終三兄弟打騎士會，之後最後打rainman

呢個合理

咁樣一定上神台

我覺得似係zero老豆係佢3個老豆

最後楊明唔可以亂倫，食返下屬
Iron食青青
非凡食肛交

咁套劇要改名父子

咁zero 要食自己 或者養女

wiki講左係二哥啦

我覺得真係合理，佢老豆聽到佢老母個名怪怪地

個角色本身應該讀書唔多，佢養父講廣東話，如果長期少同外界接觸或者係華人圈生活，口音港化其實唔出奇，有d英國出世嘅黑人講英文都有非洲口音
英美d演員練過咪識轉口音囉，如果呢套肯認真處理口音問題嘅話都會要楊明練英式口音講果幾句英文啦，否則比伍允龍都係用番美式口音講，一樣唔似英國長大，佢可以輕易扮港式唔代表英式都得，要知道英美口音差異都唔係細，佢又唔係長期係英國生活過

佢個角色係前mi6特工嚟，仲要係做啲帶領行動嘅position，啲英文咁點會做到呢啲位

好難想像伍允龍做leo個角色

整個豪華版

黃宗澤-非凡
林峰-Leo
唱k-iron

不過會變左leo做主角

躁狂保鏢

可能石修係老豆呢

man好多

成日形住劉穎鏇講野神緒好似廖碧兒

繼續

做喇

架泥頭車真係好勁 直路追到Tesla
重可以即刻急停

街霸 灣岸

個渣棍波手勢...

荃灣

邊間機鋪

玩灣岸自動波做咩要玩埋波棍

咩都關deepweb事
不斷消費deepweb

應該係荃灣

想練下掛

近邊呀荃灣

明明玩緊自動波喺到郁棍波做乜

市中心個個黎

好似係千色匯

互相通識

晨麗

泥頭車都快過跑車啦是但

貓仔好有趣

打到落埋台

應肚即飛

阿鬼

何君誠d戲真係冇乜進步過

d女女

野獸有牌

Mr. T

根本廖碧兒2號啦

好過伍允龍

邱晴？

廢到

呢個組合
諗起城寨

唔好同佢搏拳

姚浩政終於唔係做差佬

慢動作睇條撚咩

咩咩扇虎隊好似

鬥前手

咁撚樣打boxing

冇牙老虎，怕你有牙

打得幾好睇依場

有冇人識boxing?

係咪要打側身企，膊頭向敵人??

威信個個都咁好打

龍成虎打扇佬

其中一個打法

以為你淨係識渣車

伍允龍唔係野獸拳王咩，點解有塊牌寫住野戰拳王

[img]圖片網址[/mg] ??

仲要影好多次

是是旦旦打錯字係咪唔得丫

同tiff教練練打野戰

mr.t好撚型

野戰拳王

叫林子善黎打

點解d拳手好似個個都咁暴躁咁冇品

Rocky 第三果力架好似又係Mr.T?

想要mr.t cap圖

見過佢真人

係咪Bomba條友

點解呢套野嘅拳賽有9成9都係KO

MORNING CHU

食飯就食飯啦咁多嗲

又放閃

楊明同morning豬

點解成日都要佢著褲

打野戰啦仆街

其實唔係條女單戀佢咋咩？

成張枱有幾多暗戀

叫丹爺

Morning Chu > Tiffany > 陳庭佳

同我打，打到個坦克車訓底

幾多角戀

係呀

Mrt 之前有套電影又係同伍允龍隻秋

五角關係

keyboard打人得確勁

唔通final boss係送水輝？

Deep web冰山圖

deep web

deepweb真係有座冰山

deep web咁樣上

要用手指

張冰山圖

海綿

deep web點上

插手指都算 有冰山真係笑出聲

好撚正 大波大屎忽

IT狗都唔識上？

頂你咁都睇到

做劇姐，唔洗咁認真

老豆

Deep web點解會理人地個啊媽做雞

去到咁遠就係講呢啲廢話

佢既deep web 其實係咪=連登

擺上普通forum都得啦

講到deep web係child 登, 香討咁

條女有啲作狀
含哂春咁

坦克似係有人比錢請來買起鐵男

咁佢係嗒糖

真係我代我細佬屌你

tiffany講野好撚做作

史上最屎戲螢幕情侶

勾人

兩個啲戲都假撚到
笑到我仆街

好撚老尷

嗒到出哂面

猜FING有古怪

tiffany把聲真係好撚難聽
我未試過睇電視咁唔想聽到一個演員把聲

又準備兩邊出事

好想睇陣間貓仔又黑化

Fever狗到

仙人掌咁大

楊明係咪淨係得皮褸著

條橋唔錯，上左身所以會錯意

真人好撚大隻

Tiffany咬字好似「拿」埋一舊咁

我已經睇唔透猜FING奸定好,又有小動作
咁想貓仔死, 但又認真教路

iron同leo就話有血緣關係
咁關張非凡咩事

兩家茶禮

突登搵人引開楊明

應該佢地三兄弟啦

又扮ABC 腔

佢唔係想貓仔死 佢想搵錢姐
貓仔死左signal就唔會再比錢佢

又變返野獸拳王

青青份工就係負責去睇拳賽？

點解冇左野戰拳王

唔係威信搞場地保安咩

暗中保護FEVER

阿輝冇車點接philip仔

wifi不爆

國際刑警

送水輝送車

啲呀婆呀伯揸牌......

塊牌好似改返岩

又野戰

想睇mr.T打 要俾$8

講咩呀你，我唔識英文架

做咩細佬比人引開左

送水輝個頭做咩

猜fing個眼神

走左咪算 仲跟黎做乜

mr t 好似拳王d 人物

FEVER自己想連線

呢套野其實主題係乜

個勢都輸埋

三角戀

Deep web

等左最尾果張圖好耐

人地美國人 土生土長

拳擊

差太遠咁

明明兩個英文都好好

碩士應該係奸

陣間大佬打打下暈低幫細佬最後signal WONG 感應覺醒上大佬身

Tvb d劇情一定係咁

邊個黎

Fever之日常

我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。

有埋爆seed畫面就係神作了

教主話乜就乜

𡃁仔你啤咩呀？

四眼仔*

3個一齊

唔撚知，淨係知道好淫

double 係鬼

禁藥狗

啪藥

nicole wu

食藥

On9追撚到去新界

點解又要迫佢潛能出黎

打人肚自己都痛
點打落去

撚狗咁撚

FEVER去左廁所打飛機幫手?

震波

繼續野戰

似貓仔食禁藥

入佢中路就岩

點claim on 9

變身

mr t d拳發發聲

爆seed

laughing 跛co

正常都知引佢嚟㗎啦

Pubg咩

無細佬點幫

D Ring Girls 唔連戲, 瞬間轉移
開始, 主持講嘢 係呢兩個

貓仔上台果陣, 已經轉咗另一個 (馬尾短 D)

Mr T 入場果陣，台上面原本右邊條女, 就落咗台下

如果又係Fever搞事
你兩個打柒佢啦

又係咁輸比賽?笑死

又搞到佢輸多獲

無乜關係其實

次次都iq急降

投降啦仆街

hulk

前特工咁撚on9

真係比個on9 細佬累鳩死
2獲都係咁 廢就唔好自己行動啦

吹撚到
個腦連線咩

條垃圾signal簡直係呢套劇嘅敗北

pussy

Pussy

野戰拳王返去打野戰啦

you are pussy

今次唔關佢事

Signal wong上身未

打緊比賽就一個人去搞事…on9編劇

快撚D完啦 好嗎?

唔係佢啦.係佢條靚..

Fever現真身

Pussy岀得街 ？

變身咪贏

送水輝？

SM揚明

點解套野咁撚on9 signal wong
仲好意思話想拎最佳劇集

出手

配樂幾正

貓仔姐，
伍允龍係城寨英雄真係叫貓仔，算不算彩蛋

第三個兄弟

到fever醒覺?

開頭都好地地到近呢幾集完全九唔搭八

覺醒

3兄弟？

最差劇集就有佢份

三個都有感應了

咁好打

屌仲唔爆seed

三件廢柴

認真D 細節位啦. 反正佢有三四個 ring girls,
本身夠人用, 咪固定兩個台上, 兩個台下.
就算唔夠人, 台下果個 cut 走都得啦
咁簡單, 都做唔到

呢度停

近年少有集集都打到仆街既劇

又借左俾signal

好想奶佢粒lin

原來要兩個暈曬先出現第三個

睇大帥哥啦

其實佢三個係咩啲lab研究出嚟

都唔關事啦

係有班人起到佢地個身世

Iron下場

幾時結局？

屌你老母啦 楊明累全家

第三個觸發條件係咩

原來已經18集

On9邏輯

其實呢套垃圾係做乜撚
集集臨尾都打打打

利申等張衛健

18集都唔明想點

送水輝

可以iq差咁遠

好撚爛

點解會有感應

好開心 差唔多成集都無肛交敏

因為泳兒

有D拳賽女仔上去好似都唔係固定,係輪住大家上去舉

啲劇情開始走火入魔

之前冇睇 其實點解有感應

屌你老母 成套劇都係到

點解仲可以有咁多人問點解? 真心膠定假膠

呢套野存在價值就係令人更加期待大帥哥

十兄弟

你當超人片就得

屌你老母
係送水輝

我覺得可以

泳兒

張衛健嗰套好垃圾
仲用緊廿幾年前嘅方式演繹

我鍾意呢套多過大師哥

貓仔EQ唔好姐

MR.T vs Iron

送水輝個樣咁奸既

垃圾劇呢一秒開始唔睇了

緊係唔係喇
係石修final boss

想知到底邊個係boss，送水輝未夠班，石修暫時又唔似

佢扮型就預左
但節奏好快
好快睇完

都鍾意

咁搞法fever好屈喎，又聰明又好打

次次都係邱晴企遠 on9到

Seed

就係用廿幾年前套方式都屌打依班垃圾個下好野
隻台風 壓場完全屌打呢套垃圾兄弟

一諗起signal Wong FF套劇有幾歡迎就笑到仆街

好鬼打

石修係殺死佢地老豆個兇手我估

但呢段係連貫介紹 貓仔同 mr. T 出場上台, 無可能瞬間轉移
唔係唔同 round

好啦

TVB POST你岩晒既

又大師哥

agger 人地2集3個post 垃圾兄第18條先6個

貓仔被Mr.T屌爆

點會呀，一聽到張衛健廿年前個腔就熄電視，呢套起碼集集有真打睇

Tiffany同sunlight靚撚到
仲要好有身材
片尾兩個彈彈波

係呀 特登

NO HIM NO PIC

我要聽日MORNING 朱 THANKS

開頭以為講保安 / 保鏢 + 犯罪嘢
之後以為講騎士會, 石修
呢輪不斷講打拳
其實成套唔知講咩

講緊FEVER日常

只不過 cap 圖見到唔 match 啫

嫲嫲先係

下次企近啲啦 咁遠點睇

林韋辰都未出場

我明wo今次

呂珊先係

似係菲律賓細佬仔paul

鄭子誠先係

當特技人冇到？

點解其他人會知三兄弟有感應，話要搵第三個人

PO老母過去俾知情人仕起左底

3兄弟應該係實驗室嬰兒啦

石修有一幕肯英國墳墓,應該係拜佢地老豆

可能鄭子誠先係final boss

節奏真係好快
唔知點撐到30集

6個post其實唔差啦
係大帥哥快得太誇張啫

求番號

兄弟好好睇

seed呢大佬

1001

幾時大結局？

兄弟7

對手d招都一樣

勁

30集 面家20?

Fever

頭先貓仔豬頭炳咁而家乜事都冇

根本係iron黎

又話唔可以打頸背既 咁仆街既

女醫生

扮啦double

扮

個髮型

fever諗啦